呢個鐘數就係應該聽下周杰倫周興哲d歌

我先

以後別做朋友
朋友不能牽手
想愛你的衝動
我只能笑著帶過

今日
我嘅世界無左佢嘅第一日

安靜

佢被自殺了？

我要做音樂上的皇帝，哼哼哈兮哼哼哈兮

怎麼隱藏 我的悲傷
失去你的地方
你的髮香

失戀姐
嚴格來講其實都味戀